大家估下阿奴幾時打回原形

我估二月

就快

R連出局就差不多了

一到一月就傷一個主力+歐聯出局

仆街個個post都見到你

依家就開始 十二月聖誕快車

不要著燈

做咗廿年阿迷 有咩風浪未見過 劇本早已寫好

能否先跟雲加吻一吻